東京食屍鬼RE: 141 中文

咁快

四方終於嬴到一次

屌 雛實bb呢好似好傷咁 唔會真係比什造腰斬下話

好亂 睇唔明

鈴屋應該知D野既，做戲等同金木合流果陣一齊打final boss姐 雛實點會死

薰香
好似真係想寫到佢死

死左都好嘅 要死咁d對金木重要嘅人物知道不殺主義係幾咁天真

雛實都死埋金木應該會直接去屠ggc

四方

一睇就知下集就比六月起身反殺

至少殺到另一條煩膠

雛實

冇事嘅
冇事嘅

雛實 R.I.P....

多多良比瀧澤吉一下就收皮 呢個六月電到叉燒咁都可以返生 公平咩

佢姑且算係主角

最後一版 成個死字咁

無啦無啦

雛実

睇多次 真係
唔通要一集死一件

有無人可以救佢地

家下都就嚟143，好有可能

真係好似死宇，屌...

希望鈴屋係做緊戲啦 人地有馬一早就識查ccg 依加ccg扮明極唔正常成班都係喰種咁濟 佢唔係咁撚蠢仲任由擺佈掛

希望西瓜真係玩劇情對稱
有馬就扮幫CCG打青桐樹
鈴屋 打黑山羊

雛實bb就好似金木既親生妹咁..
Btw金木而家咁撚樣屠乜撚野...希望佢肯食左班「死」停左老化或復原先再講屠人啦..

一集一件
大結局就冚家剷晒

我覺得佢就算知道係自殺都會去報仇

一集死一件黎埋尾 依個劇情咁熟口面既

如果真係咁做 姐係話金木呢28x以黎心態上冇進步過....
屌 生性啦金木 就快做人老豆tim la 仲on99咁撚樣

做唔做到仲好難講

金木on9程度不下於某人

邊套 真係醒唔起

巴打講緊邊套？小弟想搵黎睇下

肛本倫果啲?

極黑？

屌金木之前仲話舊多上任佢仲更加好辦事
但依家又比人打到仆街

佢仲講個舊多講大話話殺咗佐佐木，對佢來講係有好處，
但金木遲遲唔踢爆，搞到家下你踢爆佢個大話都冇用LA。

最唔明係佢連萬丈都帶走埋，你唔係覺得執嘢食好危險掛

見到金木咁樣
有馬泉姐應該激撚到翻生

係好危險 之前咪話成日比人打所以收集唔到

六月會唔會食咗另一個人復活

如果雛實真係死左佢點對得住涼子小姐

金木：吓！冇話對唔對得住既..一家團聚唔好咩？

雛實bb同董香bb都信錯人了

屌你老母雛實BB唔好有事

我

魔劍啊

垃圾金木

鐵血的冚家剷

下集係咪到四方

雛實唔好有事呀

食屎鬼又玩魔劍劇情

「死」=魔劍

金木=三明+朱古力

麻煩大家...有d野想問..

我凈係睇哂東京食屍既動畫，兩季
因佢動畫太慢，如果我要睇漫畫既，應該由第幾話開始睇？
我是但禁一話eg. 31話，d內容已經好似係未見過...

完全唔同第一部漫畫由90開始

第二部就由頭

動畫CUT左好多劇情
建議你由頭開始睇

六月=貞德

第一部假死兩個都無事

唔明
我頭先第31話已經講到金木改左名佐佐木同做左CCG搜查官？
另外，想請教大家IOS有咩app可以睇到呢套漫畫？

咁舊多係胡蘇佬？

你睇果個係第2部 第一部冇:re

原來係咁
唔該哂...

真係咁多人覺得金木應該屠ccg? 係睇唔明定咩
全套漫畫由第1部到re都用大量篇幅同例子解釋憎恨既螺旋

eg. V殺泉老母>泉組建青銅樹報復CCG>CCG殲滅青銅樹
有馬殺董香老母>老豆為左保護仔女周園食人同並食>真戶吳緒殺左老母>董香變左獨孤兒/絢都加入青銅樹 etc

金木同店長都知道唯一既出口係'不殺'
有馬係因為冇得選擇而去殺戮
點解咁多人想要金木行返青銅樹既方法

其實套野都已經出左幾年加埋差唔多成300話
都仲可以有人打錯董香個名

鈴屋我屌你老母

就係金木無殺到葉月基地先比人打到咁
而且不殺除非你勁對面好多先可以做到
同埋你覺得金木可唔可以唔殺舊多嘅前題下打贏佢

講講下又似
屌佢四方好心斬埋個兩條友個頭confirm下真係死左先走 野硬係要有啲手尾留低

金木嘅 "不殺" 主義

就令到其他人被殺

加上其他人根本冇能力去 "不殺"

真係攞黎搞

不殺都可以先擒王啦
金木係乜都唔做呀
而且有馬爆左咁多黑幕比佢聽
佢竟然一啲都冇同亞門講

有馬講嘅未又係ccg啲高層係食屍狗

金木主動出手=喰種/黑山羊主動攻擊人類
根本消除唔到對立
就連佢幫白鳩打小丑果次都比舊多講成係佢率領人類扮成小丑
基本上金木係舊多執政期間係乜都做唔到
論統率力呢兩個王實在差太遠 舊多識洗腦 有民望

董香唔好有事

根本得金木自己有能力做到不殺
你睇下四方今集都要扮死先贏到 唔好話搞不殺啦 無比人殺到已經要偷笑

點止呀
仲有不停製造喰種
半人類
好多野啦

純粹9up
係一個死局下
當母體受到一定傷害
會唔會激發到個B保護老母

你當你烙印戰士啊?

睇今話，我覺得似係想捉董香
見到都好似無打要害
我估係想捉董香，引金木出黎

ntr

舊多條仆街可能真係做得出

肚都未見都保護到

9UP得過份左D WO
突然間咁跳躍

捉董香，用董香赫子整人造喰種
完li部

什造個髮夾變咗做XX

審判

金木真係好ON9

尾頁有句活下去
係咪放水講
利申ff

雛實死？

果句係涼子小姐死前同雛實講 唔係什造講

以作者一直描述六月既殘忍程度同識根性

四方好大機會死無全屍

格斯
又係有生之年作

什造原來著緊拖鞋

如果係咁..四方真係差唔多由頭柒到尾..
完全唔知個角色有咩用

伊丙入好似就係踩到血失平衡比松前插死
什造會唔會有相同命運

打流島個陣明明著晒裝甲咁
仲有霧島新庫恩克
今話就咁著拖鞋，會唔會太hea

對手太低lv

好似之前守ccg個陣都係拖鞋